有冇人唔表白就搵唔到下個

次次都要表白 衰左先會搵到下一個 唔表就做死一世兵
表又冇左個朋友

既然都用唔到朋友既心態同佢做朋友
咁又怕咩無左個朋友

就嚟想人生第一次表白 鐘意個女仔兩年有多 但好驚表完白都放唔低 巴打可唔可以講多啲自己經歷

前日表完白

日日都會見到佢 表白失敗都唔知點面對佢

Fail咗？ 面對面表？ 可唔可以講多啲

可能我比較正經 鍾意左人就唔會對其他女仔有意思
不過好似我咁做傻仔就係等死

表白一定要約出黎

而且 要肯定

衰左驚好魚?

你咪撚on9啦

你表白就要同自己講

無可能衰

我都係ar on居居咁鐘意咗一個女仔2年幾 尋日仲知道咗一啲關於個女仔嘅嘢 好sad

希望我表白個日都可以咁撚勇

知左d咩先

巴打諗定咗會表白啦？

個女仔都有上連登 驚比佢睇到

遲啲都諗住表
巴打諗住約出嚟幾時表 出街個陣定送到佢返屋企先

一定會表 但係要等到無後顧之憂個日

大約呢？

我會prefer送番屋企個陣

好有興趣知
tg講都得

巴打加油

玩咗好耐交友app...

有冇同d人出街先

下個下個 正過依個10000倍

出過好多個好多次 冇意過佢會咁心急

嘩.....有冇問點解同做過d咩

返工識唔到人。。。冇做過啲咩 純粹食飯了解下對方 好似係

琴日表完白
佢話佢都中意我
都依舊無同我whatsapp
岩岩問佢做唔做我女朋友
等覆

手快有手慢冇 加油

佢都鍾意你咪好

但佢係想拍拖而用交友apps
最後又冇真係同d人拍拖?

想表嘅時候送份禮物比佢
好想整一份特別而又係佢鍾意嘅卡通人物嘅禮物比佢

有啲佢都覺得ok 嘅 但好多時都無疾而終咗
唉 知道佢咁樣真係好痛

我鍾意正正經經咁帶入話題之後表白多d 不過大家都有唔同嘅方法
Btw祝成功

明白呀巴打
因為你當初對佢印象係以為佢唔玩交友apps唔隨便唔為拍拖而急識人果種女仔
反而如果有另一個女仔你識佢時已經知佢係咁又好地地

完全講中 我識佢個陣佢冇玩呢啲 而我又一向唔鐘意人玩呢啲 但而加個問題係而我又鐘意佢wor

叫佢唔好玩 之後鬧交 一野講話唔比玩！因為我鍾意你呀！ 然後得米
Btw ff高手

好理解 遺憾d講如果你地早d一齊左可能佢就唔會變成而家咁既佢

我都覺得玩交友apps感覺好唔好
男玩就呃蝦條 邊有咁多人真愛
女既就比人感覺係識狗公咁(雖然知有極少數唔係咁)

我今日想約佢睇戲都冇覆。。 但我真係想了結呢個兩年幾嘅煩惱 巴打們點睇wts表百

唉 佢而加擺曬成擔心機落個app到
我咁痛係因為我都係男人 知啲男人玩呢啲係想點
但我改變唔到佢諗法

如果覺得零機會淨係想了左件事就wts 唔係就面對面

玩親既男人都係9成呃蝦條？ 只係知大多數都拍過好多次拖

我係男人 我覺得係

玩得既男人100個起碼95個係 就算唔係呃蝦條都係想拍下散拖 就算平時對感情認真既男仔如果玩交友apps好自然都會調整心態唔好擺真感情

絲打表示我都會
表白起碼知結果
唔表白 我總係覺得會錯過某啲野

我都覺
表白個刻好需要勇氣
但反而表完白 成個人輕鬆晒
因為你已經盡左力去話比佢知 你既心意同想法
佢接唔接受 你都已經控制唔到

利申 食檸檬既絲

有咩慘得過表完Fail 埋仲鍾意人地

唔係正常既咩?

我就要肯定做得女朋友先表白
講真人地對你冇意思你表黎做乜

同你地都一樣
唔表唔安樂 但係明知唔得都要表 夠到自己難過 真係好廢